拎左女神張相打飛機，而家好肉疚

其實幾靚，我願意

瘦左會靚
有冇男朋友？
我肯幫佢減肥

原來咁為之肉疚

所以想我地屌你?